我宣布聽日應該著七彩顏色衫去

唔好諗一定要著黑衫
班旦散白衫一出黎就現形

咁就麻煩你買啲過去彩虹衫好難買